致曾經愛我的你

我知我好仆街 亦好明白點解你會block咗我 我唔怪你 換轉係我都會咁做
遲啲你去咗uk我諗我地呢一世都唔會見番 我希望你會揾到一個可以令你每日都覺得幸福嘅人 唔好好似我咁
雖然你唔會睇到 但係我真係好掛住你

樓主
唔好放棄
你會後悔
追返佢啦
如果佢仲愛你 你一定可以打動到佢

賤人扮乜野後悔懶感性吖
hurt人果陣又唔見你咁諗
唔好諗住道完歉做過既仆街野就一乾二淨
一日係仆街一世都係仆街
後悔一世啦